Detroit Pistons (H) vs Atlanta Hawks (A) 討論區

Home Team : Detroit Pistons (1-0)
Away Team: Atlanta Hawks (0-0)
Spread: 1H Pistons -0.5 (1.909-1.87)
FG Pistons -1 (1.909-1.909)
Moneyline: Home W (1.87)
Away W (1.952)
主隊基本面:
key injuries - Blake Griffin out
琴日活塞首戰成功係第四節打出36-24反cup Pacers, A. Drummond 打出一個 40mins 32pts (12/18 FGs), 23板, 3 steals, 4 blocked shots teals, 4 blocked shots 呢一場都可以話係佢代表作
- 加上luke kennard 3分持續輸出, 全場得30pts (6/9 3FGs)
- 再加上 D. Rose 後備上陣得18分 成功反cup
- 全隊 FGs 41-78 (52%), 3pt 11-24 (45%), FT 26-33 (78%)
- Back to Back Game
- x factors: luke kennard 同 D. Rose

鷹隊 基本面:
key injuries: no
呢場嬴唔嬴到, 就要睇一班幼鷹點發揮.
成功掌控到節奏, 唯快不破+ 少turnovers 同bad shots 將會係勝利關鍵
- 留意Rookie --> De'Andre Hunter 期望佢可以打出10pts 5rbs 3ast 1stls 1bls
- 留意rookie --> cam raddish 期望入面3球3分

key matchup:
1.) A. Drummond vs Alex Lens
- Drummond有冇體能可以交多一次貨仔 同埋佢點應該 alex lens 拉出去射3分
- 相反 alex lens 頂唔頂得drummond 內線進攻同搶到籃板
2.) Collins + Trae Young vs A. Drummond + R. Jackson
- 邊個係fouls,tempo同spacing 壓制到對方, 邊個就嬴

個人初盤: 首選Hawks W 次選 Hawks Team total 110.5大

再補充鷹隊3分開到就對佢出掌控比賽好有利

鷹隊要留意 Pistons pick-and-row進攻

鷹隊想嬴就要防住luke kennard 同d rose, 盡量逼佢地射tough shot
同埋rotation 唔可以drop intensity

I'm a fan of alex Lens. He was an exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Hawks. Don't get me wrong -I still enjoy watching him play even though his prime has passed. He proved his worth to Hawks by helping win multiple championships. His worth to the team was incalculable. I must say he's made significant progress with his three point shooting over the last four months. Unfortunately his leg injury has progressed fairly rapidly causing him to be sidelined for six months because of his injury. He complained that a six-month hiatus is too long but it's for his own benefit. He has a follow-up to his doctor next friday. His friend LeBron James will also be out of commission until his back heals. He hasn't made much progress with his shooting since he injured his back. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his back injury to a lack of training and stretching. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. Lakers is as likely to beat Cavaliers as warriors in my opinion. Just the other week Lakers didn't just beat Suns. They wiped the floor with Suns. Everybody was on the edge of their seats. Lebron cried "In your face!" as Lakers won. Suns has lost its edge to some extent since its point leaders left the team. Recently Bulls edged out Suns by two points which reminds of warriors edging out Cavaliers by four points. The responsibilities of every coach in every team are well defined. Everybody has a vital role to play in every team. In addition the government has established a commission to look at the use of steroids among players. Another commission has also been set up to investigate family violence in NBA which I wholeheartedly support. Yesterday I had my personal training session in the gym and was soaking wet then I soaked in an onsen. The gym is situated beside the onsen where you can see the inside of the gym clearly. I saw a slender guy lift a three pound dumbbell for all he was.worth but still couldn't complete the exercise. I enjoy hitting the gym and I know my personal trainer is worth her salt as I'm making good progress with my physique. Shes a vivacious in-your-face woman who's sometimes too honest for her own good. I dislike going to Physical because the salespeople are way too in-your-face. My friend Yao isn't very well-to-do while his girlfriend's family is very well-off. Last week he gave a party where cheap wines were served. The sofas in his apartment are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. Recently he got some clothes on the cheap from a shop that's about to go into liquidation. He bought a pair of cheap shoes that fell apart after a couple months so I bought him a good quality pair. He's too mean to buy new shoes. He's very cheap with the air conditioner too- it's only on fir an hour each day then he turns on the fans and opens the windows instead but the air conditioner was dirt cheap. He vacationed in Macau last month but he's so cheap he didn't even buy is postcards. He stayed in a three star hotel where it serves cheap and cheerful food and sells cheap and cheerful clothes. He's a pianist. He explained to us regarding a piece by Muzio Clementi "This passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." He asked me to get some Bach scores for him as I can get them on the cheap from a friend of mine. We watched a kickboxing match in which Paul hit chris with a cheap shot after he lost to chris. We also watched a comedy show which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing vulgar suit. His grandfather was a cheap gangster and liar. His jokes and jibes were cheap and vulgar.